[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(67)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/11更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/14更新)

蝦佳成長關注組(2021/3/15更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By 二伯個刀手 絲打

嗱 如果無抄人佢係會加個19tag

By Haigone 絲打

我信真係原創，冇乜食譜準備完個食材但唔用
珍珠荀去咗邊入咗黑房？

By 樓豬
呢個食譜係咪抄返嚟就自行判斷

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 角仔(投錯胎) 絲打
睇片去按此

By 麥堤沙 絲打

依位絲打好勁 咁都留意到
明顯係蝦乾係把聲啦
拍完趕收工咁

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

[/size=5]

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(63)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(65)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(66)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

llcm, 辛苦晒如風絲

maid maid黎嘅喂

多謝林夏maid maid開post順便留個俊明先

Llcm

唔想又抱孫嘅老爺留名

杞子留名
飲杯杞菊茶明目清熱

留名

辛苦maid maid
留返個俊明先

LLCM

留林俊明

分唔到鍾意企定鍾意坐嘅蝦佳留名

好耐冇浦頭 留個俊明先
今日得閒 希望蝦乾有啲動靜啦

好耐無留意佢，睇返佢最新ig ，見有人鬧佢係段片最後話得啦得啦，想問下係邊段片

唔該maid maid
唔想有細佬妹嘅角仔留名

唔想黑房有多個住客嘅maidmaid嬲死搞出人命嘅林俊明！(消息未經證實)

佢最新個ig post入面條片林俊明好惡咁叫佢 蝦仔拍完手仲要唔讚下佢 片最尾有把女人聲講得啦得啦得啦(要開到最大聲先聽到)

LM
希望角仔唔會有細路妹妹

llcm

我蝦同sona 影嗰張相係有啲面腫

求神拜佛唔好有細佬妹
我驚大大下我會拎刀斬死佢

by角仔(投錯胎)

奧海城有Charlie Brown 既pop up 唔知蝦乾會唔會帶埋佳仔去打卡呢

新post留個林俊明

柒明全家要搬屋啦又
今次搬zone1天橋底啦

滙豐銀行被爆料將裁員600人

全部小天使睇路呀

個女人有機會唔係同阿B講，但個男人做乜9，啲語氣
其實兩個都唔想生就咪鬼生啦，垃圾

肥牛花留個林俊明～
感謝maid maid開新Po
我見蝦乾同大戶人家影的相笑得咁開心
以佢的性格可能覺得同大戶人家一樣有左好威威
拿見佢都有一段時間冇po全身相
又冇出po澄清自己唔係有左
又靜靜雞唔公布自己大肚
我估佢可能生左先出聲
不如齊齊鳩估下佢幾時會生
我先！見佢12月出反省文話有改變
我估最快酸天可能就有消息

夏天
sorry for typo

似係有個已經叉錯腳

未夠14號呀屌你咪鬼突個頭出嚟啦

有廣告喎

做唔做任務

呢間野酸黃 開架喎！

個兜風耳

角仔條褲咁鬆
冇飽飯食好可憐

放工做

佢知唔知咩叫披星戴月

Suenn 我不嬲都幾鍾意睇，如果佢送禮物比蝦乾我真係好失望！ 之前係間鋪買過野比姪仔，以後都唔會再買了
除非佢澄清番

只係得半個頭，頭頂嘅重災區唔敢影

佢文盲黎，邊識

雙面設計口水肩 $258

幅布好似咁霉？

Product本身咁定蝦乾影得差？

又亂咁用成語btw淨係咁影條頸扁到木板嘅後腦就唔敢影避重就輕到

假假地poly烏嘅舊生

蝦乾次次p都俾我地周到 今次索性避開

我估佢都係唔覆我㗎啦

重點係要係Suennwong間鋪留comment

雖然我覺得係9tag多過似ads

鍥而不捨

做啦 好耐無野做喇

平時啲bb三個月著六個月衫
我諗蝦佳8個月仲著得落6個月啲衫

我蝦專係影衰人品牌塊布影落個料都唔同哂

x2

推推推推

唔理喇 睇下係咪好似上次個mask咁自費扮收gift

可能佳仔仲未做到tummy time
呢個公審story黎都唔定

角仔右邊耳仔個凹位 睇到我好不安

蝦仔真係唔啱做親子KOL
瘦到塊板咁 個老母又p到啲色咁霉
好趕客呀

條褲鬆泡泡咁完全勒唔實蝦仔條腰

好淘寶feel囉影到 似用咗好耐 唔似新品

一有story 即刻加快推post 速度
萬一真係有咗我諗開到200個post 冇難度
生啦即管生
我會追擊到蝦乾收皮為止

好似long 係pat pat位咁

買呢啲爛死figure佢就捨得 個仔連條安撫巾玩具咩都冇
我屌鳩你啦臭蝦

到底蝦仔有冇生過肉次次見親佢啲相都又奀又瘦條橡根勒得緊咪會縮入去嘅真係exactly你講long係pat pat位到

4個月張相條褲仔都好誇張
褲頭同條腰有距離
大脾橡筋位有大量空位

嗱 以平時蝦乾對個仔咁寒酸嘅個性
點會肯用兩百幾蚊買條口水巾比個仔用
酸黃亦唔見得會冒比人追擊嘅風險sponsor臭蝦

所以可能性係得
臭蝦真係再次有左
酸黃班kol知道咪係咁意送啲野比佢囉
咁反正細果個未用得 咪大果個（aka me)用住先

Durex PR可唔可以終生sponsor臭蝦condom呀？
唔妹再有意外了

屌點解個仔會面向張床？？？死咗定點？又無血色 cls 影正面好難咩？咁樣瞓又呼吸到？？

佢咪鬼咩小熊貓野都買啦
企左係度既小熊貓令人好不安

正面又濕疹（右耳仔背嗰啲係唔係？唔太識睇）
又突晒個頭型三尖八角
影正面真係搏屌

成個構圖好唔療癒囉

影死屍咁

塊布起哂毛粒 見到都唔想買
蝦乾真係倒米Kol

呢條褲，咁似今日story果條嘅？
深藍色橡筋腰短褲

算唔算叫做終於著翻啱天氣嘅衫

喂係咪同一條褲黎

屌 你咁講又幾似
真係8個月仲著緊4個月著嘅衫

但係8個月都long唔起4個月褲仔

Cut頭cut手cut腳，jm9
伏喺度了無生氣

好明顯耳仔後面都濕疹，想像唔到正面點

自從話完佢角仔個頭出曬事之後臭蝦影啲相全部都cut頭cut尾唔肯承認錯誤扮冇事

我都想問依張相係點影出嚟
睇角度唔似爬緊
如果係扒喺度，成8個月人仔(定9個月？)一定夠力抬高個頭
依家好似特登反轉個仔影張咁嘅相
角仔又無飽奶食，無力撐起個身同頭
個無良痴線老母又咁理佢呼唔呼吸到
堅持要影張咁嘅相

補充：角仔 9 months啦

佢之前帶蝦仔去睇嗰個醫生好似幾出名唔通睇完都搞唔掂啲濕疹？

又諗起沖涼片佢叫佳仔做「嘅嘢」

我睇佢似4 個月左右
希望我地估錯

D頭髮好似畫上去咁

嘩屌係喎
陰功嘅角仔嚟嚟去去都係果幾件衫
少到數得晒

件product背面好特別咩？但都睇唔到角仔嘅角頭
冇特別通常影正面先掛倒米蝦

四個月著到就嚟九個月仲要足足五個月都勒唔實褲頭

淨係見到個褲頭好鬆

特登反轉個仔嚟影相定點

蝦仔條褲由4個月着到9個月都啱着
大少就4個月大已經着唔落6至12個月嘅褲

新post留林俊明

Suenn舖頭，其他客人嘅口水肩feedback
正面，大頭，影埋手腳
正常應該咁影先係

屌你老尾MON PO 蝦死唔斷氣係都要突個頭出黎.
睇佢同SONA 影張相口腫面腫再加上佢有孕時期既衣著打扮似有左幾個月.

睇死你今次呢胎點都唔會好似蝦佳咁. 會扮撚哂賢妻良母博反彈R撈.
(但蝦佳比你搞到咁. 你一點反省都冇重係繼續要R)
但你做咁多衰野好多人有眼睇. 我地亦都唔會放過你.
PS: 你真係厚面皮得好緊要. 成30歲人都係打算要做KOL一世博EASY MONEY機會. 我從來未見過有人好似你咁衰得咁緊要咁唔要面

湊仔本來唔係依書直說就湊得好
重要佢無責任無母愛
其實生幾多個都唔會湊得好
唔好諗住貪新忘舊
就算有新b都好呢度都係持續關注角仔發展

Btw角仔被老母反轉都冇反抗冇意識好恐怖
蝦乾又花式虐兒

佢地唔好諗住霸我間屋叫我同老婆搬出去就得

終於明點解1231要出反省文扮低威
原來佢要為咗下胎積陰德同自製擋箭牌

應該若干年後就會見到佢下胎講：
「我到XX歲前都以為自己係獨生仔/女，畢竟哥哥唔係同我地一家同住」

未見過有人會咁仆轉個仔影相
唔怕佢呼吸唔到咩

喂呀，笑出聲

認真返
如果蝦師奶真係有左
大家會繼續追擊定見佢大肚就放過佢？
追擊請正評
放過佢請負評

成個構圖都奇怪囉
影個仔又唔影成身
樣又唔影
個頭又唔影頭頂
淨係影佢趴係到，無嚟生氣咁
說好的對美學有極高要求呢？

憑佢今日反轉個仔黎影相
我就知道我反佢團火係唔會熄架

大是大非面前 錯就係錯

睇佢做d咩再決定
繼續虐兒或者做孕婦唔做得嘅事，又或者胡亂宣揚歪理/錯誤資訊，就繼續狙擊

等於佢之前拎個公仔賣尿片廣告，餵人奶期間亂食減肥產品/中藥呢類事件就一定要向廣告商表示不滿

角仔個姿勢真係好古怪
講緊角仔兩隻手都係曲住向內
可以assume角仔對手唔係呈支撐住身體嘅姿勢
即係成塊面貼住下面
如果為咗影條口水巾咁樣擺個仔真係on9

其實今日個story會唔會係佢呢9個月以黎最明顯嘅虐兒證據？

點解要個仔咁樣爬係到影？個bb會好辛苦，抖得唔好

嘩唔好話我知仲係呢條褲喎

佢知唔知披星戴月點解架
似係到咒個仔多啲
角仔要自求多福

上面佢哋又係咁講

賭身家佢唔撚知
見到膊頭有星醒起披星戴月就用
佢全家都未試過披星戴月，早出晚歸，辛苦做野既

cactus livingstore 澄清左無sponsors 蝦師奶
即係蝦師奶又自己買完野Tag 人地扮有Job
媽呀，好柒呀

佢做KOL時出個post就幾皮落袋點會明披星戴月嘅意思 (早出晚歸，有辛苦勞頓)成日用啲中文九唔搭八又披星戴月又以我蹣跚的腳步哪能追翻去retake大中啦

同面膜嗰次一樣又自購扮有贊助

陰功，咁買咁多小熊貓t shirt幾時先著得落。

有人好醜怪呀

佢靜靜地唔縮個龜頭出嚟，生幾多胎都唔會理。

笑死蝦乾del咗story

救命 真係柒出國際

好柒呀臭蝦
真金白銀買人地都同你割蓆
做客做到你咁真係好冇面
唔好再阻住地球轉9tag搞到人地😭喊晒口咁啦好心你

好心佢吸取教訓啦
成日做埋D 柒野

佢del定比ig下架先

繼rosewood廁所打卡一事後又再柒多獲

會唔會係suenn叫佢del間鋪頭覆留言係用😭嘅emoji

笑死唔係贊助然後要配個😭

間鋪頭同上次mediheal一樣好無辜

好彩炸！幾驚我要unfollow 埋Suenn !
蝦乾臭名遠播，個個都驚咗佢

早知今日，咪衝出嚟柒

好柒啊救命 佢唔好亂9咁tag人啦 人哋割都割唔切

應該係被迫del啦我蝦快啲再tag brand分享野啦

都唔知係第幾次搞到人地所以要del story

唔知酸黃係咪sd左😭😭叫蝦乾del po呢

間間舖頭都知佢威力強大 （sorry 係我哋威力強大）
笑死，今日最搞笑嘅笑話
Happy Friday

我係suenn我都唔知點開口

第3次？先係CAIA化妝品再係面膜跟住今次

我覺得係 俾蝦乾點名完會無運行

阿蝦成日都怕「好多人」問所以tag定先

得罪講句

好心佢認真求學 唔好囫圇吞棗
以為字面淺白解釋得到就懶叻唔去理解真正意思
文字藝術同意境博大淵深，以pro蝦膚淺嘅學識，哪能明？

除咗story，仲未計要下架既紮肚片

點解佢可以一柒再柒

追擊到天腳底直至佢唔再凸個蝦頭出嚟做beggar 揾錢
臭蝦肯腳踏實地出去搵工同好好照顧佳仔嘅話，可以考慮收手

佢要拋書包，但係又不求甚解，拋一次柒一獲

倒米壽星，tag親邊個衰邊個

定係佳仔係企喺度？我都唔識睇female photographer 啲作品

Rosewood算唔算留言留到PR直線抽擊話冇邀請蝦姐去party

我都覺得個姿勢好危險咁
好似塊面向下
肯定係蝦乾想扮哂有影過個仔背面啦
但其實扁頭嗰啲位 cut 哂
而且佢真係影到條巾好梅好寒酸
一啲都唔似二百幾蚊嘅日本貨

阿蝦可能其實仲以為tag sueen間舖係益撚咗人添

我就係覺得專登反轉個仔咁
構圖好不安

臭蝦已成過街老鼠，全城同佢割蓆

可能佢以為披星戴月係穿金戴銀啲friend

好柒阿 唔delete重好過delete, 公關災難

媽啊好柒啊

rosewood直頭行衰運
堂堂五星級酒店要幫蝦乾執屎

佢本人披頭散髮就真

suennwong 讚客人嗰啲嘢全部都屌打蝦乾
BB 多頭髮, 顏色鮮艷

仲有我蝦愛牌fancl幫佢執屎餵人奶啪減肥藥

正式宣佈

蝦師奶試水溫
再一次失敗！！！

似夾硬"晾"住角仔個頭向左上既藍色長方體度（cushion?背囊？)
真心痴撚線，做人老母咁樣對個BB為左擺pose打卡

仲有曇花一現嘅pureplus紥肚片

睇個影似趴
個耳仔睇落兜得好誇張
明明一出世都係貼 點解會咁
會唔會係 ear anomalies嚟㗎
角仔一直無咩反應係因為佢根本聽覺有問題？

妖！我愈睇愈熟口熟面，笑死

而家先入黎追po 罰打五十大板

上年仲披麻戴孝添

屌地獄見

我求佢放過角仔至真

我笑左

落地獄陪你

巴絲打太勁，驚到del story
好正呀！大家繼續追擊蝦乾追到佢close左個ig佢

蝦乾試水温
一掂又辣親

頂無追post一陣蝦乾已經有柒嘢
不過蝦乾幾柒都唔係重點
重點係你個仆街虐兒呀

你綁住角仔等佢無得企
你橫瞓角仔等佢無氣透

打我啦 主人

角仔直情成個頭貼住平面
都唔知透唔透到氣
屌你夏子婷日撚日玩虐兒
生幾多件都翻唔到身架啦

Pro蝦嘅signature Av視角我哋邊識欣賞呀
可能角仔又train緊條頸

所以我理解佢老豆唔想比錢佢讀書，自己拎去吃喝玩樂好過啦

又話角仔鐘意企唔鐘意坐
都企得起條頸都應該有力掛

好忙呀呢個星期
一上水就笑到仆街
呀蝦你唔好咁柒啦

係咪小熊貓比大貓裁咗，搞到蝦乾死死氣出嚟R撈？

因為要拍美美的照🙂

仲要搞到人地喊晒口話冇贊助

雞爸有先見之明
知自己個女「天資聰穎」，尤其語文能力
俾錢讀等於dum錢落海
用黎上清遠「食」下好野好過

各位絲打真係好勁好有效率
辛苦哂

Alice ：得啦得啦
影完啦，放番佢入房啦

真係好奇怪囉
唔影正面之餘
就算影背面都唔係咁擺掛
個仔又唔係唔識坐

就算影屋企寵物都唔會仆轉佢塊面貼住床/枱掛

真係當個仔係死物工具咁

角仔瘦到……

披住星星嘅布就係披星㗎啦

明明正面都影到個款係都要虐兒咁影係為乜

仲話自己脫節，已經日日咁多me time mon po，肯定追po追得貼過我

我兒鍾意咁瞓：）

好似死撚咗咁

講到自己female photographer
但根本冇興趣影自己個仔
影親就遮黎遮去一岩一忽
唔好話美感/構圖
真係廢老都影得好過佢

成個童年都係呢條

蝦：影完咪反轉番佢囉

大少真係肥撚到

講到好好！！！

以我蝦思維真係好可能想由頭湊過扮改過自新

扮有贊助衰左，用披星戴月又用錯，蝦教授唔好再咁7好冇

句野

結果仲未有人比負皮
蝦乾係咪柒到唔敢入黎睇自己比人鞭屍

真係無眼睇

PR：躝屍趌路啦

PR:屌你老母企開啲啦

無片睇但都有花生

點解你要玩9我？

佢mon po 發現大家屌緊佢又大肚
唯有推虐兒證據轉移視線

叫我？

精精靈靈，又笑得開心
BB仔肥肥地幾好吖

諗起懷念爺爺張相

蝦乾懶到呢
又唔熨下先打卡 響度倒人哋米

Btw今日又星期五啦喎 片呢？

Hello絲打成功召喚左你

有一個 係人都知邊個啦咁 好心佢醒少少啦

蝦姐表示已閱

仲要角仔右邊褲頭我懷疑蝦乾特登拉開啲
等佢睇落肥啲
貼埋過多左一倍時間先fit條褲
姐係角條真係冇咩點長肉

分分鐘同一條褲大少已經太緊

考下古先~ 今次係我蝦既蜜月旅行一,二集
首先有面目可憎既mum~

去到邊都不忘屙屎既蝦

屌我蝦淨係識日子同星期幾 你講數字有撚用啊

仲有成語動畫廊既小熊貓博士教大家因禍得福既典故

難得蝦乾有一句野係講得咁啱

佢係 「大事大非」其實都係唔啱

片入面既蝦乾冇得p圖
真心同佢平日啲相差勁遠
重p圖：知性溫柔少婦9頭身（雖然時裝災難）
片/真人：3張尾至40路55身粗獷呀姨（個鼻搞到個樣好似男人），老過佢老公好多

便秘係有幾嚴重

去旅行都要食秋葵

又話角仔係「抓不住的嬰兒」嘅？
俾阿媽撳住喺地，咁唔舒服，
角仔仲溫馴到唔識反抗

盲腸正宗你點影的
又一次自打嘴巴

由細到大都係咁樣對待
喊又冇人理
又俾人當狗咁喝住表演拍片，讚都冇句
乖乖地都仲可能有啖藍色糊仔食
角仔應該自動淨係focus 哂係生存度
邊識/敢反抗...

你估好似大少咁
餐餐食飽飽，唔使擔心生存問題
自然會吸收多啲外界刺激，人都精靈啲啦

可能狗屎爆sad林夏夫婦4個人出盡九牛二虎之力制服佢呢
畢竟角仔真係好跳脫

通便神器佢便秘到底有幾嚴重連去旅行都要啪人間威而剛

酸黃都幾有heart, 逐個IG留言回覆

條巾買咗幾個月，俾洗衣機洗咗咁多次，霉都係正常

KOL 好少可tag返幾個月前買/收倒嘅產品
（收新product都嚟唔切, 仲邊得閒date back?)

蝦乾真係好奇怪的想法

做咩小熊貓唔教埋我蝦披星戴月係要點用呀

你話佢係膠公仔我都信

去旅行梗係要壯陽啦

懷疑蝦乾有心倒人米點個俾人叫del story

人地怕撚左佢唔想同佢扯上關係

留名

一個story可以有咁多問題 得佢先做到
自購扮贊助
用錯成語
疑似反轉個仔影相

阿蝦咁開放，當然要食黎做佢之前話14歲可以既行為啦

我覺得臭蝦係想搵啲冇殺傷力嘅「品牌」試水溫，比酸黃叫佢delete post 好閒姐
如果佢用愛牌Fancl 同LC試水溫，跟住比全世界追擊，佢就有機會呢一世都會冇咗愛牌sponsor

想講點解角仔差唔多一歲
D頭髮又短又幼到好似岩岩出世果d bb 仔
分分鐘佢出世d頭髮多過佢而家九個月
究竟營養有幾不良先會搞到咁

佳仔啲頭髮由出世到而家都好似冇長過咁
佳仔呢一世都唔使剪頭髮，延續性很高

咦，圖4個袋，咪就係蝦乾稱為「小貴」嘅Fred Perry袋

頂，本身已經好憎酸黃，因為佢覆留言又係好閪，個樣就唔洗講更加閪

我幾鍾意佢㗎！ 薯條又得意

個背囊，蝦佬而家都仲用緊呀！

狠狠地明明個陣嘅佢都算賺得多，蝦公又賺唔少，買嘢裝身都咁唔捨得仲點會買嘢畀角仔

鬼咩，俾蝦乾冷言冷語，蝦公都仲堅持買
蝦公最近10年嘅買袋budget已用完
同佢件藍色家居衫一樣充滿延續性

買個fredperry都叫小貴
咁佢啲chloe celine叫咩？好撚柒貴？

酸黃講一句話你就信？
你睇吓佢間鋪頭之前賣小熊貓襪

係咪有啲熟悉嘅感覺呢.......

係蝦佳呀屌！ 連對腳嘅姿態都一模一樣
而酸黃連credit都唔落 原圖直出
唔知係蝦乾轉行做攝影師幫人影貨吖，定係酸黃sponsor呢

你講完真係好似

叫好抵，因為係佢用

咁我又唔覺呢對腳係角仔喎......
角仔隻腳未見過咁有肉地
同埋佢老母咁鐘意小熊貓一定有影過上去IG晒

同埋Donna車好似sponsor左比好多KOL 同時都有好多人買
所以呢個睇定啲

你點認到的

啲相嘅構圖調色根本就係蝦乾style
仲有對藍色手襪仔

以前角脾都叫有啲肉

藍色手襪好common姐
角仔對脾邊有咁多肉
有sponsor蝦乾仲唔日影夜影咩

我都唔信佢有咁多肉，Suenn 相信要澄清番 ，先可以解釋我哋嘅憂慮
Btw 蝦乾真係害死人搞到人哋又要解釋

得1個負皮 即係得臭蝦本人放過自己

其實好似多數都係咁？
我買12-18M俾朋友個女，佢唔夠一歲已經著到，仲有啲窄

岩岩睇完明思「一打二」條片
大少真係可愛到爆炸又肥嘟嘟
睇佢笑自己都都跟住一齊傻笑
羊羊好精靈好搞鬼又咁錫細佬 好sweet
然後諗起角仔有幾慘

今日終於得閒開電腦整圖
我蝦係咪唔想比我玩對比圖
塊木牌咁似P細左
9月突然間大左一截個頭都係

恭喜大戶人家

係佢隻光頭仔啦 綁手綁腳但又露大脾

恭喜sona恭喜熊大

我估因為我地懷疑梗佢又大肚
想出個Story 轉移視線
而且佢密謀生第二胎可以翻身
所以搵個無關痛癢嘅產品嚟試下水溫

蝦師奶呀，暫時得你一個負評左我樓上個留言咋
即係大家都會繼續追擊架啦
勸你唔好再衝出黎柒喇
除非你真係好想俾任務我地啦

點姐，你係咪又有左姐？
話哂我地先係真正嘅忠粉丫
俾我地優先知好無姐？

真係值得開心

佢後悔到不得了(雖然把口話冇後悔)，唔會咁快再生掛

佢最叻就係同人作對
係都唔出奇
不過唔好啦 多個角仔2.0未仆街

學樓上絲打咁話
各位小天使睇路呀

千祈唔好見係zone 1中產家庭就差隻腳落去

好耐以前痴線西有單經典，「卑微的pr仔」爆suuen出席活動好西咁自己入倉搵試用
佢間milkis又賣淘寶衫
又平衡時空做港豬
除咗佢領養薯條之外，冇咩好吹奏

咁多巧合就一定唔係巧合
留柒明睇酸黃今舖再點割

CD rom 好少出聲但每日都要黎追下po
呢度係我每日嘅歡樂泉源

CD rom應該要改名做雪菜 or 珍珠筍

Yeah ! 好開心
希望快啲見大戶BB個樣

最明顯一定係條沖涼片
個仔咁細個，佢走去叉佢條頸。
係角仔命大，無比佢摙死/整傷條頸骨咋

蝦乾delete 左嗰口水巾story 啊！

呢個po隨時有過千條珍珠筍

個鼻遺傳左俾角仔
想失散都難

見到蝦姐有like wo

雖然命大，但係都比佢搞到痴痴呆呆，細細粒

撳錯負評 sorry 絲打

歡樂po

一定有

工作辛苦一日後上到嚟見到
果然係Happy Friday

可能Suenn 叫佢del
印象中 Suenn 同佢唔熟
反而同 凌辱仙有2句 上次凌辱仙事件有幫口
不過都係愈幫愈忙果種

就當唔係Sponsor 蝦
無啦啦被sponsor 都幾慘

利申 唔係Suenn fans

sona個女都可以做投胎kol
唔係一差錯腳就去左臭蝦果度

我蝦無嘢叻
至叻製造公關災難

張相好詭異囉……
只睇下半好似紙版套BB衫咁，係平面㗎！！
如果唔係見到角仔個頭，我以為只係一件BB 衫。

究竟女攝影師蝦係點影到依個效果

示意圖慎入

老老實實 其實佢耳仔後面都好膠
又突 都真係似假人公仔架
記得好耐之前都有人講過佢又冇表情
似新手媽媽實習用啲假bb公仔

披_戴_
依種四字詞語唔可以亂用㗎～

利申：地獄留咗位

晚間追post 啱啱都同你講咗同一樣野

地獄buddy

應該係蝦仔黎，耳仔紅紅地
試問完美的蝦乾點會接受屋企有隻假人公仔

睇睇下真係好撚變態，影張相就反轉個仔亂擺
我睇佢張圖右上角都似啲檯邊位黎

其實佢大可以搵人抱住角仔再係後面影過去
cut一cut張相唔露頭佢一定做到

好地地佢點解要反轉角仔來影
唔好同我講
角仔太鍾意瞓覺所以瞓到反左身然後佢順手影張相

人做老母 佢做老母
如果嗰仔瞓到咁反轉背脊向天佢仲唔幫手反返轉嗰仔？

夏子婷麻煩你每次瞓覺都臉向下背脊向天反轉來瞓
看不到你的臉 哪怕只是晚上的時候
zone1裡所有的人睡眠質量都會上升

咁大膽想蝦姐熨好先影相出po？
係咪想累死我蝦？！

張相睇到我毛管凍⋯
好似當個bb係公仔咁

睇睇下覺得連啲頭髮都好假

咪係 想要影背面
點諗都會係坐係到影佢啦 玩下玩具就話有新衫仔著
一係就行緊影佢背面 “好感動 角仔一小步”
diu 真係改不了食屎習慣
虐兒kol

唔係掛，又生？ 食得多秋葵定係太環保

好不安啊救命，湊仔湊到咁其實真係唔好再生
唔好害下一個BB

咁多位絲早晨，好耐冇入嚟
如果蝦有左，角仔睇落似發展遲緩，我覺得佢下一胎仲慘！
-一生出嚟，畀老母想當翻身機會
-諗著角仔有個伴成長會好得返
-未玩壞仲係正常人就望子成龍成鳳
成世咩著壓力

咁肯定係佳仔嚟嘅 係營養不良到似公仔啫

詳情睇痴線西114

佢自己著上身嘅衫都唔熨啦，點會熨口水肩

成個人都求求其其，比佢用beauty blogger 個名黎賺咗咁多年easy money真係益咗佢

beauty 邊到beau？睇過～

講真我就唔會二百幾蚊買條口水肩，正常用個零月已經發霉要換熨口水肩更加聞所未聞

口水肩呢手d粗用嘢，濕一濕要喪換喪洗，屋企人就買平民價買勁多，洗幾次掉左再買再換款又唔肉赤，$200出街當靚靚會嘅，一條半條

點解限制左留言既

應該係被人狙擊太勁搞唔掂

其實都幾唔鍾意酸黃或者啲KOL
郁啲就唔畀人留言

好想留酸黃其他post，限制留言個post 想睇都睇唔到呀

其實佢可唔可以去領養機構評估下佢適唔適合有多個小朋友

據我所知啲評估係要根據啲父母性格 經濟壯況 住屋環境去評估

如果唔合格嘅話就唔好生啦(更加唔好領養)

頭先同老母睇吓法文粗口 發覺角仔個名讀出嚟係仆街咁解

羊羊真係好得意

仆街仔

利申︰地獄VIP

之前睇明思生完d片都係話喺醫院好悶
淨係需要餵奶 其他嘢都姑娘跟

我係公立生，真係熱鬧好多，冇咁悶

真既小熊貓好可愛
但阿蝦買既小熊貓product同佢d品味一樣咁糟糕

附上真實可愛既直立小熊貓

日日食咁多壯陽食物 唔小心走火都唔出奇
或者想生個角妹搏翻身

兩個都好可愛！ 各大親子kol 都會搵吓人啲細路一齊玩
虐兒kol 繼續匿埋係間屋發臭

kiko嘅mini me

alex嘅mini me

真實既可愛好多啊
多謝絲打分享
蝦乾share個隻硬膠野個身配哥斯拉個頭上去fit d囉

其實阿角真係似mini蝦多過mini盲公
個鼻、幽怨眼神同佢自稱自己都扁頭
不過阿蝦成日話佢似盲公
蝦：個仔咁樣都係似你呀

呢件新彊棉無印童裝都係79蚊
有錢買垃圾figure都唔諗住對個仔好啲 食屎啦臭蝦

對眼似林俊明 一樣都係盲人咁
個蒜頭鼻一定係似臭蝦

alex mini me
好似山區兒童咁’un’

喂呀，明明上一幅善兒咁得意，
一拉落去就見到佳仔個恐怖樣

呢件佢好早已經買左幾件，不過睇個勢有排都未岩著

講到佳仔全身都係缺點
不過我又真係諗唔到有邊一忽優點
我覺得自己越嚟越咀賤

照佢個生長速度 應該放到變黃都未岩着

蝦仔冇嗰種令人心生憐愛嘅感覺次次碌到呢張相覺得佢老積到

一條條畫上去咁

咩冇優點，你地唔好咁mean
佳仔優點: 堅毅

邊個蝦粉喺新假期做編輯，自己認咗佢

又或者啲編輯都會八卦上嚟睇吓post
Btw 我又覺得呢啲都算ok 啊
好過蝦乾佢啲白色灰色

優點：
1. 啲衫好‘cum’著，三個月著到一歲都得
2. 食量細（所以支出少），將來唔洗減肥
3. 慳電費（1830入黑房）

如果佢真係為鬥氣生多胎
佢似係同自己作對多啲

我覺得佢生左角仔已經極後悔
角仔啱啱出世未開始出問題果陣
蝦乾唔係出過段片話：
「望住佢咁細粒幾時先湊得到大」同埋
勸人地冇諗清楚唔好生咩

佢應該真係弱智到唔諗清楚就識中出生仔
生左出黎先知手尾長

第3點笑左喂呀，拎佢出廳電費咪一樣

我覺得佢個世界其實得蝦公，佢表面上公審蝦公點樣衰，其實係好在乎，所以陪蝦公玩board game都唔會湊仔

佢生仔都係想討好或綁住蝦公

由廿幾追到而家終於追到live

真係難得有人頂得順佢
仲肯埋佢單
以蝦乾level真係超額完成

唔生粒孫點爭狗屎爆seed層樓
要會焗左蝦公上賊船，唔使旨意撇低佢

似綁住啦 明明臭蝦公都唔想生
不過老實講 佢兩個唔生開開心心二人世界好過搞成依家咁

又要綁住蝦公，又要綁住角仔
捆綁師蝦乾前世係咪包糭ga

壯舉

用左幾多個鐘？meme gif笑死未？

諗起佢包啲糭都係起角

Touch wood 有咗 會唔會係公立生？
一陣有片 數公立 話無人服待佢🙂

中間有好多閒聊

湊初生b真係累！掛！了！
如果𨳒熊貓冇錢俾佢去私家佢真係公審都似

補充多一句：
如果佢係公立生個b出來要佢母嬰同室24小時湊
我驚角仔2.0下場慘過角仔

公立原來唔一定有無痛分娩

真。十級痛

即刻出片 公立vs 私家（生仔篇）博反彈

諗到個新名：捆綁師（蝦乾包嘢）

咁都俾你 ，諗到又真係喎
大少最大嘅缺點就係買啲衫, 轉個頭就唔com着

仲可以俾埋角妹 延伸性高 性價比高